[轉載自th group] 嚴正聲明 - 連登偽冒手足家人套料

昨日於元朗被捕的 FA 並無表姐，在連登討論區上以 FA 表姐名義岀po求片嘅係冒名套料。

FA 家人及律師沒有提出此求助，照片係網上偷圖，各位手足請留意，並請廣傳開去，保護女FA安全。

重覆，請勿向該人士提供任何資料。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

push

7/10

8/10

9/10

10/10